火炭 1370 呎馬場景「則王」實用單位 140萬裝修高檔工業風 兒童房兩床前後平排

聽佢描述
屋企似係好少有人係度
所以少開窗->少塵->做開放式display櫃都冇所謂？
好羨慕

140萬轉左成museum
點解唔轉成智能

我有時都長開冷氣啦

唔開窗一樣多塵
on9 設計

睇左頭一分鐘已經覺得，咁都要搵設計師？

Display櫃就算有工人抺都抺撚死，個櫃d材料同我係costco買個放雜貨房既櫃係一撚樣。

個茶基，張登同張台一樣高唔會坐得舒服，又唔係特別靚。

140萬似比人呃多d。

140萬對於個班人算得d咩散紙黎姐

咁有錢洗乜住新界

人地唔係長住，當holiday house咋

咩邏輯
越有錢嘅人使錢先越精明

係蔡志明窮閪黎，要住新界